hehe樣左二十幾年，你問我答

個樣好baby face，二十幾歲人都帶幾點幼氣
成日比人話似二官和也/ 李逸朗

我係有j，而且係鐘意女

Sorry, 我我唔想